下個目標：德意志國

今次我地爭取美國支持
下一個我地要爭取德國支持
因為睇番歷史德國受納粹同共產統治絕對會對香港加同情分
而且德國作為歐盟龍頭佢一句說話基本已經舉足輕重
所以德國係國際戰線另一個重要戰場

之前有手足將支國同納粹掛勾係非常聰明
如果德國國會出類似美國人權法議案個影響應應該會更大

pish

如果講人權法
英國澳洲加拿大應該先係最有用最大影響
我地要比壓力佢地跟美國一齊立法

推

唔好唔記得林奠一家係UNDER事頭婆。

英國脫歐脫到一身蟻冇乜希望啦
加拿大一樣重要而且有華為單野做例子
支那根本唔重視法律

支共某程度仲邪惡過nazi

冇錯

加拿大都重要

唔好咁無尊嚴

美國出左手制裁咪美國旗囉
其他國家得把口就緊係唔好理佢地住

費時搞到美國佬唔高興

德國-默克爾，完。 冇嘢講